東張個醫生是咪頸膠黎🤤

大大話話摸左條女條頸兩次，未計ng果幾下添

個肥婆

個肥婆明顯就係肥到條頸有褶啦

個中醫
好有韻味

個肥婆條頸紋唔知積左幾多老泥🤦🏻‍♂️

「你想玩手機定有頸紋呀？」
我屌你老母乜撚野問題黎

kfccoffee

聽到都笑左

唔使

肥婆總有藉口為自己既肥護航

唔要圖